中國日報：駐港解放軍不會坐視局勢惡化

中共官方傳媒《中國日報》在社評指出，駐港解放軍不是徒具象徵意義，指香港局勢一旦惡化，解放軍駐港部隊沒理由坐視不理。

《中國日報》發表社評，提到解放軍駐港部隊周四完成第22次輪換，觸動一些香港人的神經，認為與當前局勢有關連。社評指近日的反修例風波引發連串暴力事件，香港特區政府到目前為止，不認為有需要請求解放軍駐港部隊協助，但不代表一旦局勢變得有需要，特區政府不會這麼做。

社評指出，假如局勢惡化失控，駐港武裝部隊沒有理由坐視不理。文中強調，解放軍駐港部隊並不僅是國家對香港的主權象徵，亦有責任奉命維護公眾秩序，保衛國家。

《人民日報》在官方微博上載輪換片段，指解放軍駐港部隊是香港繁榮穩定的定海神針，是維護一國兩制的重要力量。

另外，又上載武警和公安在深圳聯合練兵片段，指有「暴徒」頭戴黃色安全帽，手持雨傘、木棍、火燒手推車不斷衝擊，全副裝備的部隊組成方陣並以粵語喊話，要求對方「撤退」，最後出動水炮車驅趕，成功處置暴力騷亂。

《人民日報》發表署名文章，批評有美國政客把香港問題與中美貿易磋商掛鈎，並以此作為談判籌碼，做法喪失理智，用心險惡，強調中國決不會拿原則問題做交易，假如想藉打「香港牌」來撈取好處，是必然失敗。

打啦好麻？

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

打完飛機未 我射左十世啦

快啲啦

只說不做正龜公

講到口都臭

佢咪惡化既一部分囉

你老母快啲嚟啦好嗎

9月1日前唔出解放軍 解放軍正戇鳩柒頭

d ngo咪又係咁

知啦,10分鐘落到香港嘛

打啦，睇咗兩個月戲都唔打正龜公

念經咁

嗯 出啦 唔想返工呀

出啦屌你

快

快啦

快啲搞遊行支持老解出動

唔會坐視
會摺住被黎睇

打未？快啦

快D啦 是出就快啦

一百慢人都行得快過你地

呢D比傻仔睇架
你諗下，正常香港人都唔會睇呢D報紙。咁佢點樣嚇一個唔睇佢既人？

快啦 屋企床單好亂

會咬人的狗不會吠

10分鐘到未呀

打飛機打左兩個月
呢頭話深圳解放軍黎
宜家又講返駐港解放軍
真係好撚驚

打你就打啦
男人老狗跳出跳入

快撚d出

咁你地落黎未?

哦

有無統計過14年後，啲中共喉舌講過幾多次話要出老解？

快撚d出啦

出未？
解放軍世界第一

好想支那報上連登睇下香港人想法
屌你老母, 支那軍
出你就出啦, 成日打飛機
又話十分鐘, 比撚左十日你啦
剩係識摺被

齋up當秘笈

係就快啦
講到幾時？
咁無口齒

幾時出 其實

唔出正契弟

藍絲個邊可唔可以搞個支持解放軍出兵香港集會幫下手

不會坐視，係企視！！

想打共狗好耐 終於可以出師

兩個月都黎

明哂！軍事機密又點會日日講

後果自負

講咁耐，係打就快，最驚你唔打

佢幾份黨報，個個都唔同意見

講咗咁耐嚟未?

咁出動未

黎未

出未呀？

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

家下等左幾多日的10分鐘

真係好撚on9
試問有邊個國家鎮壓之前會演練俾人睇
係得中共老解先會淆撚到咁

Fai d fai d

成日打飛機

好似就黎講左成個月
後果自負嘛 知喇

吊腳褲白襪仔。。。。。。。。。。。
好老土。。。。。。。。。。。。。。。。。。

表演褶被

聽日我同你啲解放軍一鋪清袋

好悶

爭你咋老解
快加入!

咀炮就叻

來得未啊
打咀炮就最撚叻

快d出啦 頂唔撚住啦 比班暴徒搞左幾個月都仲未出到

等咗兩個月仲9UP
係就快啦屌

躝返去摺被啦

衰遠必豬

坐視左好耐喇喎
到未呀

同貿易戰一撚樣
亮劍 亮劍 亮到2046都未見到

快撚d ,講左3個月啦

會摺住被睇惡化

坐左快3個月喎

出黎摺被啦 我真係好驚你地唔出添呀

又話2個字就到香港，你鹵味2個月都過左有多，3個月都黎緊頭啦老細

快撚啲啦等左好耐

你啲自己友之前集結喺深圳落鳩你面喎

其實唔想回 不過又忍唔住
快啦屌你 流浮山刀手都去撚咗將軍澳

Noted

快啲出啦

林生都係白襪仔

快d出黎摺被啦你老味

出未呀

唔好掛住摺被啦
快啲落嚟啦

黎就岩啦,幫手摺被啦

解效軍來了我帶路

駐港解放軍有決定權？

放完風未?

係就出

咁快啲啦

梗係大家冇摺好d被
老解唔可以坐視不理
...
...
...
...
正經返先

中美貿易戰已經搞到好撚頭痕
封埋香港呢個國際金融中心
則係再自桶多下

仲有，用軍隊解決香港問題的話
怕且要準備定過海攻台啦
一國兩制和平統一，可以攞去廁所沖左佢

又唔係正式要獨立，又唔係武裝政變
就即管睇下佢大陸有幾大決心攬炒

正經返先

中美貿易戰已經搞到好撚頭痕
封埋香港呢個國際金融中心
則係再自桶多下

仲有，用軍隊解決香港問題的話
怕且要準備定過海攻台啦
一國兩制和平統一，可以攞去廁所沖左佢

又唔係正式要求獨立，又唔係武裝政變
就即管睇下佢大陸有幾大決心攬炒

快D出啦 唔好煩 個個星期講一次你唔厭我都厭啦

講左2個月啦

岩先輪換，要摺返張被

好撚煩，快啦仆街

出未

幾個星期前都講緊一樣嘅野

站視

出未啫

求下你快D出

快喇，diu你

天滅中共，活摘習近平器官

快啦 屌
唔黎解放軍死清光

唔鍾意坐咪一邊摺被一邊睇囉

講咗成個月

幫手摺被

你地打啦 好悶呀

日日打

工都反唔到 再者即刻焦土

唔好鳩吹

有冇等老解個張mr bean圖?

係就快啦屌你老母，咪得把口

係喇得喇 打未啊冚家產

出你就出啦講咁撚多野做乜姐
我返屋企訓覺

落來啦屌你老母

我驚到標屎標尿喇! 見到嗎? 快撚D出啦! 撚吊

夾好口供先啦

屌你老母我瞓著啦

我求你出啦好嘛

屌你老母架飛機打咗咁耐射得出未？剩係識得射空炮同陽萎有咩分別

快d出啦
得個講字

黎未姐？
屋企張皮冇人摺啊

得啦得啦

悶啦

係就快啦

收啦

出黎未呀仆街，練咁耐摺被都唔出黎

三日唔埋講一次講左幾星期

我話你知我真係好撚驚啊

比大陸人睇係咁
比外國睇就求和

屌個軍營係正隔離你都唔出

打左差唔多3個月飛機仲未出
持久力max

我覺得解放軍真係廢. 嘥米飯養佢地, 一啲野都做唔到.

喔。

咁你出啦屌你 講左幾個月啦垃圾中国共產黨

出嚟啦
咪呢埋打飛機

等咗2個月啦 快啦

解放軍過咗流浮山味？

721 811

光復香港 時代革命

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

問過美軍你可以出街坊軍未?

出坦克車未？

有基本法 駐軍法 你話出就出
有狗帶架

番屋企訓教發夢算

講咗幾耐?

咁出得未啫？出啦...好悶呀！

FAST FAST FAST LA ON9

係咪姐係駐港解放軍支持五大訴求

點解間間大陸報館都係中共口舌？又中國日報，又人民日報，又環球時報

出未吖 得個講字 好撚期待呀你老味

精神分裂

睇得出黨內部對香港有好大分歧

證明我地無做錯！

快出啦仲講

屌咁你出未姐 講撚左五年

飛機都打到爛都未出

咁你出黎未呀？摺好晒啲被未呀

之前明明喺深圳落手
而家又駐港解放軍

屌出啦 出完可以比班學生返去休息準備開學呀

出未丫？

咁出解放軍未

企開啲啦屌你老母
日日出黎口交

幾多個十分鐘啦

點L樣
幾時先到呀 吹到幾時呀
係咪我地用廣東話要求解放軍嚟佢地唔識睇呀
邊位巴打識北佬語文呀
翻譯俾班北佬知啦

唔黎正仆街

同流浮山刀手一撚樣

屌你老母支那狗

831花車巡遊

好呀

出啦屌你老母

係上面食花生咁耐，好光明正大落場啦柒頭。 我想快d返屋企嘆冷氣呀

聽到好煩 出得未呀？ 講咗幾百萬次

摺完被未?
係咪俾人加左關稅而家食草所以冇力?

乜仲未落尼呀 好多被未摺完咩

個結界太勁出唔到黎

出嚟啦好嗎
我好想可以返屋企訓覺呀

唔坐視咪呆企囉，仲可以做D咩

定海神針係擺海底喎，放支針係陸地想香港陸沉呀，陸沉攬炒？

屌你老尾 聽到都覺得悶

屌你老母！日日喺度煩住哂！

要點摺到起曬角

又話10分鐘

打啦 好悶呀

我求下你出解放軍啦
講左幾個月

想接幾多張被去解決？

等左兩個月啦

台灣等咗老解70 年

其實得把刀柄點敢亮

比足你十個鐘 依家開車

聽到厭

老是常出現

屌佢老母，換撚哂美金走哂資都未黎

刀柄都係拳頭扮, 好似賓仔枝槍咁

出啦, 咪撚嘈

出未呀 好煩呀

屠城啦

十世唔出

得啦 黎啦

終於有人記得香港都有班老解駐守

用1949年之後啦好嗎

哦
Ok

快啦好嘛，等到好攰，心很累

同流浮山200刀手一樣，講極都未到

呀伯？打極打唔出

quick

同200個流浮山刀手邊個到先

垃圾解放軍 除左得把槍得部坦克你地仲有咩叻阿？

屌你你就打香港牌
有時懷疑終共係咪為左搞亂香港扮攬炒分散大劣班民智未開既愚民既注意力
明明行呢步咁撚笨柒

解放解放,香港歡迎你ya

中國日報有冇權 call 解放軍？

算吧啦 講到口都臭

老解出動先定利物浦首奪英超先？

好悶呀 講成個月出兵未

都出左啦，扮咩未出

得啦~後果自負嘛~

快啦做個好心

你地打啦，好悶啊！

中國日報：駐港解放軍不會坐視局勢惡化
解放軍：拎張棉胎出來

集中推831post!!!!

嘩屌 嚇得我呀

真係仲衰金過唐伯虎點秋香個老爺
人地起碼都會屙督尿發爛渣
佢地連褲鏈都唔拉 仲要起勢遮住個春袋 做十二碼人牆咁

垃圾

好煩呀

係出就快啦，唔出正契弟呀

駐港喎

風繼續吹

快啲出啦屌你老母

收檔啦

其實係就快啦

出啦，等你咋

快啲出啦唔該

不會坐視你可以用站的，親

係出就出啦屌你

解放軍唔坐係都要企! 我都俾唔到意見架!

其實我覺得1/10前唔會正式出兵，但係個效果同正式出兵可能相似

谷住谷住 好傷身架

［有晒分析數據］文宣做錯曬方向！！！ 有興趣落區嘅請入黎睇

你哋咪一早喺軍營囉

快啦講左成個月

啱喇
打手無寸鐵市民一直係共軍強項
或者係除左摺被外唯一技能

理得你坐唔坐視，總之香港人就係會守護自己家園

我仲等緊流浮山嗰200個刀手

深圳落嚟要10分鐘 不過駐港反而要39分鐘 因為同區去同區要39分鐘

我只係知過埋九月一都未出兵
支拿狗正契弟

駐港解放軍會摺住被睇住局勢惡化

屌你老母 你地咁撚持久嘅 食咗偉哥呀？

好煩 幾時出得

快啲啦

講冇撚用架喎，出啦屌你老母，香港咁亂唔出解放軍唔得

香港收皮你點買奶粉啊

瞓醒九之都未見影

快d啦 講咁撚耐 出未

Come come come

又嚟

快撚啲啦屌 內文都唔想睇

衝出嚟摺被喇
我會眼定定睇到唔識反抗

摺完被未

幾時可以出解放軍 打飛機打左好耐

快撚啲落黎同我合照
唔撚想好似去動物園咁排隊拎飛入軍營睇

快撚啲嚟

呢啲咁嘅天氣
你用啲咩褶被攻擊 我都真係幾驚熱親

望下台灣，再望下解放軍

希望我有生之年會見到佢地出動

希望你地10.1前出動

咁快技窮 吹返老解風

解放軍係唔會打無打握既仗

其實老解係唔係驚連香港人都打唔贏

聖誕都泥啦，出泥摺被未

打完飛機未？等左你地好耐